有無人明由天堂跌落地獄既感覺

明明同你講好左同我過生日
而加又要得翻我一個

你個名

冇 從來都係地獄

身處天堂，卻宛如地獄

我覺得一直係地獄好過天堂跌落去

佢可能當你係second